突發! 利物浦準備買埃及或冰島門將

好似幾好

推

利物浦可以令神龍派膠，買到ddg/neuer 一樣

呢2個都派膠